海之戀推出「一刻戀上」及「戀戀心意」買樓折扣

屌你老母！毛管戙！

紅磡新樓盤 花之戀

A：喂你住邊架？
B：er....海...海之戀...
A：屌你邊撚度黎？

爭鮮幾時推出花之戀折扣

利申：我只係買得起花之戀

好難講出口啫 我住海之戀㗎

本輯節目獎金獎品非常豐富其中包括
挑戰者汽車美容維修服務
veeko流行時裝專門店送出現金券
加太賀日式和風料理送出 花之戀壽司 總值一百五十萬

個度好臭, 臭過西

唯有講ocean pride

700 fts
成千萬鬼係你買

叫「荃灣西岸」都可以

我諗起食神嗰個刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

會唔會有情比金堅骨頭換？

3百呎果間要萬五呎
越細越貴，定未折實

有個西字咪又係柒

究竟幾錢首期？

假設借到盡

[求屌醒] 手頭上有一球cash 買唔買得過買黎順便求埋婚(慳番求婚戒指)

係唔係電視廣告有一男一女唱歌 ??

咁你要結婚無得講啦

係咪叫你唔好買你就唔結婚飛咗條女佢

買都唔一定要買海之戀丫嘛

師傅，唔該 海...海之戀呀

折咗，地產商係同政府、銀行合作，mon住全港購買力去定價。

則靚 西鐵站 全海景

13000 呎
又耍抽籤?

司機：乜戀話？

一球首期夠玩?

呢個價有無海景架?

係咪保你9按?

供到你仆街啊手足

用最平單位定 應該冇

壽司呀

人哋大把錢

一球夠D咩
當6成按首期270萬每月都要供萬8蚊連埋管理費
要預2萬蚊

我住愛滋院

多謝巴打，咁我再儲下先。其實做到九成既話，我係夠供既

地產商2按PLAN

九成係公司高層啲死中女諗出黎架啦

幾時有樓叫做 魂．初弒

點同司機講

你有你屌 呢個盤應該近年超額最多

頂我一望到topic都係諗起食神
係咪睇完食神諗出黎

間隔呃唔到人，睇落好實用

所以改個咁撚柒嘅名都狗衝

長實不了

張poster個價要180內比晒 你得一球就無咁多優惠

屌你譚仔姐姐咩

104萬1房
首期